美斯已救過我們 這一次讓我們拯救美斯

香港時間6月27日，阿根廷將迎來與尼日利亞的生死戰。近日，阿根廷《奧萊報》刊登文章，稱美斯已經救過我們很多次，這次輪到我們救美斯了。

「美斯是我們夢想的軸心，我們注視的焦點。我們覺得一切事情都取決於他，這是不公平的，我們知道這一點。美斯不應該再背負更多包袱。很顯然，他為世界盃做了準備。美斯被他的恐懼封鎖了，他太緊張，沒辦法放手去享受。這很殘忍，但這是我們所恐懼的。「

「如果我們現在仍有一線希望，那是因為美斯在與厄瓜多爾的比賽里穿上了我們一直所需要的超人服裝，到今天依舊還穿著。」

「31歲的美斯依舊有著他在努力想要進步，成為一名球員時的夢想。我們能夠看到他對阿根廷波衫的熱愛，而且我也相信他所說的，他願意用他的所有金球獎換一次世界盃的冠軍。」

「很多次我們生氣是因為看到他在比賽里總是在走，就像和克羅地亞比賽時一樣，他看上去像迷失方向了。有東西阻止著他，並且這比他想要擺脫這種阻礙和拿到冠軍的慾望更強力。他每一次傳球都不願冒風險，因為如果球隊失球了就是悲劇，錯誤是不可以的。但在進攻中你要敢於冒險。美斯是球隊行動緩慢的受害者，對手只盯著他看，根本不分心。之後他變得沮喪，失去反抗，心中的火焰逐漸熄滅，最終幻滅。」

「他需要成為世界冠軍，沒如果沒有一個強大的團隊是不可能成為世界冠軍的，即使對於美斯來說也不能。最實際的目標就是擊敗尼日利亞。我們不要等待美斯拯救我們，我們要試著自己拯救自己。」

終於嫌佢廢

呢個咩奧萊報平時唔係反美斯既咩 危急關頭先黎吹奏

即係點幫？
出兵攻打尼日尼亞？

阿根廷媒體終於講句人話

燈緊，你識條鐵

美斯

學伊朗咁拉大隊去酒店嘈到人地冇精神

一直都唔明點解唔出戴巴拿做攻中，
希古恩同阿古路開路
美斯 走位入涉最後一腳

佢係想講靠美斯就等仆街啦
不如自己努力d反而仲有機會